有冇沙田衝突懶人包長輩圖！！！

HELP！！！
我屋企廢老冇撚得救
被CCTVB 洗撚咗腦